又到聖誕,仲唔揀返粒PANDORA畀女友?

話說今日我搭返上次聽到兩條死港女講好閪想有男人送PANDORA比佢果條扶手梯既時候
竟然比我見到呢間咁既垃圾豬二醒PANDORA呀
裡面充斥住一個二個, 唔係港女唔係肥師奶
係一個二個牛高馬大既男人呀

屌你真係唔撚係有相我諗你地都唔會信
男人之家, 就算未撚睇過我寫果篇文, 未撚比人屌過你買PANDORA係幾咁ON9既一件事呀
你都唔會咁拿柒, 成班麻甩佬走入去呢間野度呀?

喂喂喂, 做乜撚野事呀你地而家
惠康聖誕大特賣啊?
十幾廿碌棍走入去呢間女人野豬二醒度迫, 排撚哂長龍咁
喂大佬, 玻璃窗黎架, 出面睇到哂你地架, 貪好睇咩屌

即係唔係唔撚畀你地買首飾LUM女呀
屌你都識揀呀下話? 要貴既有周XX, 平少少既有XXBELLE
再唔係你CHEAP少少啊, 走入去LOG-ON都起碼叫有粒天然水晶鑲係戒指度, 而且二百零蚊有膠液
屌你班傻鳩港男, 擘撚大你地對眼, 睇清楚你洗左四百蚊買一粒乜春啦!

嘩屌你老母, 琉璃啊, 好撚浪漫啊個名
屌你冇撚讀過書都應該知, 琉璃即係玻璃呀傻鳩
英文係GLASS呀! (利申英文有E
屌你再睇下$699果D又有乜?
Cubic zirconia 簡稱CZ, 即係人造石, 一百蚊有幾卡果D呀傻仔!
以呢D咁細粒既黎計, 一百蚊分分鐘有50粒添呀傻仔!

傻仔! 傻仔! 傻仔!

屌你班懵撚真係影衰哂有鳩既動物
我知實有人話原材料價值唔可以代表貨物價錢架啦
喂屌你咩..............
咁你睇下佢標個價幾撚ON9先得架
再唔該你搭MTR去九龍塘站, 行果條隧道去又一城
睇下你班懵撚水魚, 貼撚左幾撚多錢比呢間咁既豬二醒PANDORA
包起差唔多成條隧道黎賣廣告啦

傻仔! 傻仔! 傻仔!

嘩我屌, 我真係真心想代呢間ON9公司多謝你班買垃圾都仲要排住隊去, 執輸行頭既ON9港男

原文:

最後咪又係買

買呢啲不如求鳩其買ysl

又回帶?

咁多呃錢品牌，點解班單身狗係要咬住呢間唔放？